其實有錢人會唔會食M記？

佢地知唔知咩係豬柳蛋漢堡？

咩叫有錢人先

住緊九龍塘豪宅算唔算
如果算咁我都會食
好鐘意食2包細薯條加杯新地

會
餐餐大魚大肉咩

會,食$30UP 餐, 再加大
窮人就$24餐

有錢人係食開貴野 間唔中一餐m記
窮人係食開m記 間唔中一餐貴野

窮人係食開屎 間唔中一餐M記 下世或者有機會食貴野

勁x1000000000000000串，超好打
爸爸係全球首富
忙到三年番來一次

咁有錢都要食M記 香港地慘慘慘

老死住畢架山、次次上班佢屋企玩通宵都叫mk

世界123首富 都食m記咋

可以參考下我迷失在這場愛情遊戲
全球首富都食m記

冇討論價值 此post已完